投比拉登都唔投比拜登！！！！！！

無理兩老 寄L左去 侵侵已經三票在手！

戀童撚做乜負皮我？

鬼佬唔識中文呀

我老豆仲話侵侵係癲佬 你投咗佢都唔撚知啊傻閪！

人地團隊唔係癲咪得囉,浸浸背後隊伍真係好強大下

美國影選票會唔會出事?

加州票好似冇乜用

告我呀屌你

人地點知你影緊果張係邊張

的確唔夠賓周有用

呢啲人連網上打飛機都唔敢

你嘅意思即係話你無喺你父母授權下擅自幫佢哋投咗票？

我登必勝

CA變天就好

我唔知 你去問阿叻！

咁我幫你聯絡Orange County，等佢問下你丫下

快撚啲添啊 死咗膠！

個條撚樣出名左膠死撐奶共登
同話撐侵啲手足等於藍絲
唔死無撚用

笑L死 我話你勾結外國勢力添啊 死傻閪

咁我幫你聯絡Orange County，等佢問下你丫下
i know it maybe hard to pinpoint the person
屌 笑撚死

好撚憎啲小學雞成日要我話比Miss聽！

而家笑多啲喇喎

連尼住交出你個email同埋IP嘅話，你就係咁先。

若要人不知，唔好咁低B

你就撚樣

我剩係反侵，無話撐拜登

咪思覺失調

乜L嘢證據都冇 人哋都當你煩鳩嘥時間炸
正柒頭！

係丫，係丫

愈吠得大聲即係愈驚

慢慢擔心幾時有執法人員撳你鐘啦傻閪

原來你好驚執法人員咁你鐘？ 乜柒都驚正廢柴！

扮戇鳩丫傻閪？

夠薑做就夠薑認啦

諗住上連登呃正評無問題，戇鳩鳩犯法呢下先係問題。

第時入臭格嗰陣記得慢慢反省下自己有幾咁戇鳩

哦

咪就係 自己唔investigate 叫人investigate

眼高手低 正義撚上身！

一早block你條五毛狗

你習慣有公安上門咩

樓主最好野 做衰野都惡過人

關你條五毛乜事

美國警察無甘得閒，甘小的事責調查

行得正企得正未驚過！

你估吓孫中山有冇問過俾唔俾反清先革命啦不如！on 9!

喺香港一定出國安處同飛虎隊

嚇到條傻鳩好驚紀律人員

THX BRO

會變左廢票

南加巴打

樓主好波